# Drucken mit Windows Server

## Netzwerk konfigurieren




## Server Installieren.
Nun muss ich ein Drucker-Server installieren. Dies mache ich unter **Add-roles and features**. Dann **Print and document service** auswählen.
Danach dies installieren.

![Alt text](image.png)

## Drucker hinzufügen
Jetzt unter **tools** und **Print manegement** auswählen.
Unter dem WIN Ordner dann **add printer** 

![Alt text](image-1.png)

richtigen Printer auswählen.

![Alt text](image-2.png)

Danach auf **Windows Update**

Namen eingeben

![Alt text](image-3.png)

Dann Installieren und Test Seite drucken.

Es klappt..